# Projet-groupe-GIT

## Objectif du projet
Dans le cadre le cadre de l'aprentissage du versionning avec GIT, le projet consistais à créer une aplication de création de recettes.
Il falait donc créer des Branch, faire des commit, des merge, des push,... pour prendre en main l'outils de Git

## Technos
Nuxt

## lancement du projet 

rendez vous dans le repertoir ``/front-end`` et faites les commendes :

```
yarn install
yarn dev
```
**attention**  si un probleme survient due au sass / sass loader relancez la commande ``yarn install`` 
